%@Titre: Polynésie -- 2003
\textit{Chaque question est indépendante.}
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ ; donner le résultat de $A$ sous la forme simplifiée :
\[A=3-\frac{15}9\times\frac{12}5\]
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt{b}$ où $a$ et $b$ sont des entiers, $b$ étant le plus petit possible :
\[B=2\sqrt{45}-5\sqrt{20}-\sqrt{80}\]
\item Calculer $C$ et donner son écriture scientifique et son écriture décimale :
\[C=\frac{14 \times 10^2 \times 75 \times 10^{-7}}{35 \times 10^{-3}}\]
\end{myenumerate}